SpaceX 發射直播

射啦

唔係前日射嫁咩？

2次cutoff完成

仲有2分鐘landing啦

我明明今朝早睇左

心諗咁快又射

個YouTuber偷片賊

降落果兩枝係咩嚟

stage one boosters

犀利

有無人睇緊? 好撚正!!!!!!!!!
睇住佢飛緊上太空

佢好似日日都射咁既
實驗定乜黎

頭先起基地發射果刻正到仆街
第一次睇直播 好撚正呀

佢商業架,

越射得多, 越多收入

又睇埋降落 好撚正
其他果D仲飛緊?

NASA有無研究過land 火箭

應該係不斷測試去證明技術成熟?

佢好似運用D野上太空, 我無睇前文所以唔知搞緊咩
見到支火箭飛左上太空, 之後分左兩PART,
一PART降落返基地, 另一PART繼續起太空, 仲有架跑車都繼續起太空
原來直播睇有另一番風味
同埋D人係咁鳩叫

係咪又會繼續又有野升空?
右上角又有倒數了

準備又射了
話今日係用同樣技術去測試唔同landing既地方, 所以今日會射3次
除左陸上降落外, 一陣仲可以睇埋海上降落

準備又射了

好撚型呀
話cutoff就cutoff, cutoff完又飛返地球做landling, 好撚痴線